[突發] G鋒俾國安跟蹤

睇個背影就知道係支那狗

邊個po出黎? 有冇link

求正面

鶳！

個國安咁撚肥

呢d先似路人

push

又岩 冇咁易被發現

依家直頭明目將膽去做

咁多人被跟蹤
中共想點呀

國安？玩跟蹤都俾人發現
真係廢撚到

明跟
咬我食？

一個肥佬學人玩跟蹤？

預計到啦

恐嚇既一種

黨安法未上台已經急不及待

天要滅支共!

依幾日好多咁

Pish

睇嚟之鋒要請個保鏢 有冇人自薦呀

馬交都係咁，幾年

A

S

埋到身就影鳩佢支那身份證

陰謀論諗，會唔會一次有幾條友跟，明目張膽走出嚟果件比你撚，撚多幾次之後冇咩警覺，就出幾個堅料特務夾人上支那

係大劣人先剷到個頭咁撚柒
同琴日跟飛機師果隻一樣

跟蹤係為咗嚇佢 唔係為攞料

之前澳門先有單直頭渣著電單車係你隔離兜黎兜去咁明跟

on9, 影個閪咩
文明手段同中國人無用，佢哋仲有政府撐

命就得一條
有咩事入你(國安)數

又俾位人入

呢啲頭面人物唔方便出手，就好心就請保安啦

咁矮肥

攪gphone真係自殺一係你就狠心啲做低佢

想嚇到佢哋走

就係擺明唔驚 咁先恐怖

國安定鄉黑

就係恐嚇人，拿你死左入唔到我地數架
佢肯定唔止第一次被popo/國安跟架啦

下下速龍咁既樣係人都知
呢啲都有得叫blend in下

擺明係做俾人睇
白色恐怖，嚇下d 人

twitter 話比國際聽

其實情願佢去美國...

一定上TWITTER了

本身譚文豪被跟都有上twitter, 但推唔起
今次到G峰, 支那又加速

正視聽

唔係跟蹤
係明目張膽恐嚇

推比全世界睇啦

第一次見所謂國安係擺到明刀明槍

柒撚到核爆

總加速師唔係流的

痴撚線 ...

啲弱智兒登仔 咪撚再focus秘密警察廢唔廢啦

動機先係重點

香港駐美國代言人既人都敢搞
不如派一team‘保鑣’保護埋其他民主派啦

呢d只係嚇人，真正跟蹤個d pro好多

專搞出位議員/人物 好難冇痛腳啵

搵記者問下淋病,香港議員比國安跟蹤,睇佢點答,可能又答d奶共答案

設局引入後巷私刑仲好

跟縱番國安轉頭

有冇唸過班「國安」係專登俾人發現，對香港反抗陣營作出警告

cls

Fake 上fake
你有無諗過可能真係唔小心比人發現到

好明顯想制造白色恐怖
跟譚文豪嗰個鳩吓鳩吓咁

推

情報人員唔洗似執行任務既人員 佢可以係你身邊任何一個唔起眼既人

拉鳩佢囉，條友最啱做香港前途嘅人柱

Push

不如直接捉走啦

唔做犯法野
不過呢啲二打六行行吓自己仆親搞到一撻二撻都好正常嘅
香港勝在有mk精神

呢個ig account喺場運動前好似曾經俾兒登仔開po插過

藍絲定國安啊

係所以一開始冇po醬油

獅鳥蝈安有冇得諗

如果咁g鋒好可能係立左國安法之後第一個拎黎祭旗

想搵黑材料
影下俾錢食黃店就話有外國資金抗爭乜乜柒柒

國安應該係特工
高大wo

呢D係condom仔
出黎預左俾人打

但睇個腳瓜就覺得有操開

都已經唔係跟蹤
係直頭企佢面前比佢見到

唔俾人搭的士走

就係突登搞白色恐怖，突登要俾人發現，你地最好登埋報紙。之後就人心惶惶，個個開始明哲保身架喇。

就係為咗俾佢發現

呢場運動真係we connect

好明顯係藍絲啦 你幾可見過啲真係做嘢嘅人鳩下鳩下 仲要獲獲都俾你捉到

，

班有錢佬仲未識死
遲下一個洗頭艇寫悔過書
將成副身家捐俾支那就好笑

up

嘩屌 做乜鳩

依家啲便衣狗都係街市師奶look

中國共產黨 香港政府 企圖謀害之鋒

都係睇下你去邊，見過邊個
有無既定路線，岀入時間

講真 幾驚佢唔搞gphone

點解要搞外交官
又火上加油？

聽日等睇效果

下會唔會被消失㗎啲議員
如果唔會有咩好驚
而佢哋就係要你驚

根本唔係國安 你又冇武器
中共是但搵個呀毛話我比本單程證你
然後做野跟蹤 揚左都冇問題
等知晒你行蹤先落手做野

好奇怪，國安點會咁廢，如果跟蹤應該要係一啲特工級類型嘅野

醉翁之意不在酒 自己諗

搞影響力最撚勁嗰個

真係。國安有番咁上下

佢地真係得閒無事就逗下GPHONE撥火

點解咁撚肥 點解咁撚肥

你食嘢求撚期

玩得跟蹤 多數想滅口

Gphone同飛機師
係咪應該請個保鑣好啲
希望你哋本人你睇到

ppppp

國安好多都係咁既樣，好撚肥，專登比你知佢跟你，目的係嚇同騷擾。

跟蹤狂

睇得太多007

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

個小腿粗到咁 仲唔係國安

g鋒真係請個保鏢好啲

俾到條肥佬出到名隨時少數派送返幾百萬俾佢

好想睇班國安俾香港人當玩具咁玩

老老實實 係咪要請保鏢會比較好呢

On撚9

似想麻包袋上大陸

真國安可以將肖建華、 ‎林榮基
唔聲唔聲由香港夾走
唔覺呢d係

所以呢個ig係黃定藍

行得正企得正驚閪咩

可能好打得
身型唔代表一切

我都覺

tui

屌你老母，好似追韓星bts咁撚樣玩好無

大陸朱比廿蚊人仔做，窮麻

條佬好有黑警相

咩事插

係咪藍絲廢佬

G鋒都夠膽郁

勿單拖

佢咁講咪當佢黃

根據切爾諾貝爾套片果一播

國安比你望到就係佢地專登比你睇到，直接製造恐佈

大隱隱於市啊

李文豪同另一個議員(唔記得左邊個)最近都發現有蝗蟲跟蹤，兩個人都當場踢爆+拍片

譚文豪*

痴撚線

Aa

肥腫難分的是大陸豬？
預咗黃之鋒頭幾個祭旗，
中邊幾條？分裂國家？

係國安就夾隻死河童蝗痴瘋返支那 睇下佢仲有冇咁大氣焰喺到bilibala

國安 咁尻樣 陌生人啫 佢動手未還手自衛

Lm

特登俾你見到佢跟蹤你

幾個議員都係

你啲毛生齊未?

GPHONE 應該好快送中
輸了

咁多腩肉

一跑走就跟唔到啦

全盛時期到底可以一個星期 po 幾多次呢條片...

屌，未過国安法已經開波

邊會咁易有事

成條尖沙咀都係 國安黎
咁先似路人

Well said
講真 黃之鋒比人拉過 地址呀果啲乜都有齊啦
洗乜跟
就係要做比其他人睇
我地有人手做呢啲野
佢地有政治身份 仲勉強客氣
其他手足比人跟多幾日都唔知仲平唔平安

同上次同一個人？

好似出唔到境

阻嚇性居多
梁天琦果陣都係有大公報記者出黎同佢講你老母幾點番屋企etc

Tui to Twitter

傻頭傻腦咁，試下反跟蹤番佢都仲得

特登架

廢又點？其實不嬲國安都係明目張膽
佢地係大陸嘅所謂跟蹤係真係就咁跟住你 入左屋就企正你門口
佢地跟本唔洗私縮 你又吹佢唔脹 你直播又好去報公安都好佢都係跟住你 黎到香港都係一樣做法好岀奇？
根本求奇搵個人都做到

好似又係屌人臭雞之類咁
連登以前女人係賤過地底泥

未成年嘅學生上連登勿認真 唔好睇壞個價值觀

Find evidence
Find their daily pattern
Find ALL related contacts
Get ready for next MOVE!

maybe hourly pay is low.

Thoughtful.
Possible!
Creating "an atmosphere" in mass media.

好搞笑你句野

不過好似咁樣更加殺食，但唔知佢點過體能囉

反正佢都係係街邊擔撚住支紅雙喜嘅地盤佬咁款

白色恐怖

唔係話佢狗嫂咩？

全民跟蹤保就業

比你搵到係用來嚇你
好似和你sing啲大隻短袖狗咁
真係chok你人脈行蹤嘅國安/便衣狗
冇咁易recognize

做得中共隻狗就預左比人跟啦

要真係夾你之前啲野係多餘

係唔係on9

疆屍account

搞咁多做咩
係街搵架貨van就夾你上車就得

之前陳同學同佢家人都係噤比人跟蹤，最後被消失

真正目的係要嚇鳩你
有機會嘅話先會夾走你
國安食💩

g phone

咁肥就唔係國安啦

做多d做明顯d好呀
侵侵又多兩樣可以講

攬炒巴真係小心 唔好俾中共跟到呀

佢係唔係搵人跟自己

以後出街要開實隱藏camera保護自己

普通肥佬腳咋噃
睇手臂可靠啲

佢又唔係真係要查你去邊

依啲比人發現得既 擺明做樣要嚇鳩你

898

肚腩成條車軚

Gphone 邵嵐話自己唔會離開香港根本太睇少立國安法之後有幾恐怖

諗下先前手足

有冇諗過係突燈做俾香港人睇
都係移民 唯一出路

樓主pin 依個

佢條仔 好似做消防

唔通被你睇得出

分分鐘被跳樓浮屍係呢班人做

自己請人製造白色恐怖？

咁容易畀你斷正就唔係國安啦

千祈唔好殺国安

一係真國安，另一種係國安比錢搵人跟

比你發現又可以點
即係直頭當街老笠你 你都做唔到咩野
黑警會話見唔到 港共會話跟進 然後沒然後

正如明居正老師咁講，共產黨好多時係先做恐怖事嚇你先

例如早前嘅跳樓、浮屍，擺明話俾你知佢係會殺人，等和確非唔出黎

所以佢擺明跟蹤你而俾你搵到，都係俾普通國民知，你攪港獨係會有人跟蹤你，甚至送中

W

不如佈局C 了角安

點解啲國安身材個撚個成粒肉丸咁
仲要跟蹤得咁廢 成日俾人發現 咁落後遲早俾人神獸

咁易俾你估到 點做跟蹤

人地有關係有網絡就得架啦
識人暗殺 識人做黑手

加上國安法
開始清算?

揾人伏尻佢哋啦，或者整蠱佢地

跟踨加騷擾呀
最驚你唔知
遲下監視居住咁

強國一向跟蹤都係做到出面俾人發現,第一日睇國安跟蹤新聞
佢要話俾人知等拉啦傻仔

證明完全唔同民族